利物浦終於識輸

傻閪利

整傷人地個主力都仲要輸

香港有救

不嬲都係吹大左
露晒底啦

燈呀同我燈爆佢

咁都有得怪